英文好差，點算

升左上U，發現自己英文同其他人有好大差距
自己連一篇流暢既英文文章都寫唔出，要係咁查生字
個個都話要多聽多講多寫，但又邊有咁多時間?

我覺得自己是零
好想improve 但無能為力

轉中文系

上小陣連登都有時間啦

無架喇 你最多變到唔會太差 但一定學唔好

我都覺 點都變唔到

死記生字有用咩

砍掉重練

英文係需要長時間浸返黎
樓豬要喺日常生活盡量接觸英文

先從小處着手
堅持每日上至少半個鐘pronhub
長期耳濡目染下 英文自然有所改進

重刷啦垃圾

agger

pronhub

其實英文世界識7000幾個常用詞彙就已經識當中既九十幾%既詞彙,你可以從呢方面入手,唔好信咩讀英文報紙/睇美劇果D,果D有鳩排,google store同書店有呢方面常用詞彙比你學

pornhub囉
柒左唔好推

同意
我都係每日堅持睇5粒鐘
英文先拎到5**炸

但我分唔到邊啲有用

投胎

試下 ABA English, 我覺得幾好

巴打個五粒鐘會睇咩同做d咩

多d留意劇情
我就跟住佢讀
英文由2變到5**

有得分有冇用?揀一兩個topic入手啦

fake taxi幾好
british accent

以前聽前輩講過，你試下放自己入一個完全係英文的環境
唔俾自己掂任何中文傳媒，只可以睇英文報紙，電台，聽歌，睇英／美劇
認真，連登都唔好上，因為學英文，有樣野叫語境，完全隔入就會快上手
你試試三個星期

語文呢樣野你唔用就會退步，尤其是升左U冇埋中學一日一堂英文，你唔主動去搵野睇就變相接觸英文嘅機會越來越少，到一睇啲用字深啲學術啲嘅文就仆街。我建議你可以一開始睇下meme或者standup comedy先，語言係文化嘅載體，當你對背後嘅嘢有興趣自然會自發去查當中意思，啲生字量就慢慢儲到，唔知樓主你差成點，但一野就BBC新聞我驚你見到太多深字要查會好難記入腦。
只要你肯做就會進步，唔好同人比，加油

我係成日懶深 用錯好多sentence structure
好多時唔知岩唔岩都照用

唔好騎劫左

但淨係浸就有用？

你自己都識講 咁就用番啲簡單句構先啦

Me too

I've only for IB English HL 7/7
and
IELTS 8.0 only

死撚開啦

去exchange一年
搵間少香港人既
群班鬼玩

邊有咁多錢....

留tg同你慢慢練
利申：Native speaker

上reddit

阿不就好棒棒

除時學壞 雖然我果陣都係咁

日常生活盡量接觸多啲英文
睇書, 聽英文歌, 電影, 劇集, 睇英文字幕/歌詞
要真係理解吓句英文嘅用字同結構, 唔係睇咗就算
自己又可以跟住讀

比心機啦

其實人大個咗好難再學一個語言
要好有恆心先得(^_^)
巴打加油

唔好理啲乜9 grammar 啦
識多隻生字仲好,
起馬溝通到
就算遂隻字up出黎都起馬人地明
咩睇報紙, 聽新聞...係比啲本身英文底好既人做
好似我地呢啲廢柴,
記生字算啦

邊有咁多時間係藉口尼

呢種係出黎做野o既折衷方法
讀緊書就肯定要學好 d grammar

中pt,培養個語境好緊要

記生字之外仲要用你果日記左既字去寫一篇文先會深刻，如果齋記唔運用好難會記得

想搵native speaker 幫我補習
求介紹